直上聯合國聯署反對委任曾偉雄 2

千祈唔好賣港戰犯曾偉雄擔任聯合國要職
聯合國再咁落去會變成十又國傀儡
重有幫手簽埋上美國國會聯署

PUSH

push

欠2萬3個簽名，只剩2日！
欠2萬3個簽名，只剩2日！
欠2萬3個簽名，只剩2日！

急！請求美國反對曾偉雄出任聯合國總幹事

signed